
                      Con un argumento muy básico y todo muy previsible. No pude verla en 3D, que seguramente sería algo más espectacular, pero en visión estándar deja mucho que desear. Mala.
        
            